請幫推，我係一個元朗人，而家同幾個老友出緊黎

邊到多手足?唔好白白送頭

28/7 元朗反黑遊行（廣傳）

佢哋有個大佬心臟病死咗 班友好似拎刀 你小心